中央如何拆解？ 王振民：幕後黑手將負沉重代價

香港反送中抗爭持續至今，中央一直沒有正面回應事件，亦沒透露如何處理、解決香港的困局。中聯辦法律部前部長、清華大學港澳研究中心主任王振民今日（24日）在深圳出席一個座談會時，認為目前香港「得了大病和重病」，但認為中央「不會拋棄或離棄香港」，並稱想看到香港、內地「自相殘殺」的人是做夢，對事件背後的黑手和毒害青年的人，他認為要負上沉重的代價。

王振民認為，近日反送中抗爭，「一國兩制」中的「一國」被瘋狂和肆意破壞，他認為，如果街頭暴力不停止，「中央是否會繼續允許香港實施一國兩制」。他重申，要繼續實施「一國兩制」的前提，是要「滿足『一國』的基本要求」。

中央至今未有表態如何應對香港的情況，王振民認為相信中央「不會感情用事」、「不會拋棄或離棄香港」，並會「與香港同胞站在一起、不離不棄、共渡難關」。雖然中央「對香港有信心，對香港年輕人有耐心」，但他認為中央「絕對不會放過事件背後的黑手和毒害青年的人」，將要「他們負上沉重代價」，他更認為，想看到內地和香港「自相殘殺的人」是「做夢」。

出席同一個座談會的港澳辦前副主任、全國港澳研究會會長徐澤則認為，目前香港正面臨「嚴峻考驗」，形容正發生「有遺害的事情」，「長時間持續，會令香港有沉淪的危險」，他更指目前是「守護或毀掉一國兩制之戰」。

當年推行通識科既高官

陸頌雄？

林鄭玩完

香港班狗官就係一切既幕後黑手
係佢地將香港出賣先會搞到今日局面
每一個高官都有罪＿

林鄭今次仆街啦

幕後黑手: 林太！

拋棄啦

老懵懂rip

梁振英同林奠

硬係要自己ff個大台出黎

抹黑香港
放完班5毛落嚟屌鳩香港人 屌廢青
之後想和好？我屌你老母啦
我地好撚小氣

翻譯:香港大屠殺

林奠係幕後黑手呢個基本係共識

有搞亂香港的，聽聞有中聯辦，港澳辦及一些建制派人士，請查查看

其實我地大台係TrumpTrump
歡迎秋後算賬

打稻草人

有password既 你咪解囉

幕後黑手係咪林奠？

老懵董定777

咪林奠仲問

食撚屎啦你中共, 而家係香港人要拋棄你呀

幕後黑手:刁總
幾時清算會

江派班柒頭

林鄭一路好走
其實又話中英聯合聲明係歷史文件，又日日提一國兩制係想點

拉done?

紅二代咪講左係建制派，中聯辦同港澳辦，仲有林鄭，快d做野啦

共匪講黎講去咪又係肥佬黎 李柱銘
最多加埋陳太俾你
資訊會唔會延遲得太耐
就算雨傘個陣佢地幾個都out晒

二百萬黑手

我們的大台就是良知
所以你看不見
因為你沒有

黑手 = 黑警 林鄭

似打算揾條友祭旗

王振民，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有幕後黑手嗎？其實都是林鄭月娥，梁振英兩個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

仆街 侵侵係咪要驚？

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

係
代價係中共會買更多美國政府債券

你地自己

王振民認為相信中央「不會感情用事」、「不會拋棄或離棄香港」，並會「與香港同胞站在一起、不離不棄、共渡難關」。

比美帝壓落黎就縮 之前又吹到武警又解放軍咁

幕後黑手咪通識科 當年邊個攪全部捉哂出黎

689 林鄭 建制派

林奠

陳同佳大撚樂啦

陳同佳無事既機會率係百份之七十

1/9 同我拆撚曬d燈柱佢！全部鋸斷佢！

中囯死出香港
死返中囯啦

林鄭你死喇

佢地連Gamemaster都搵唔到就唔好咁多聲氣。

幕後黑手咪即係外國勢力
即係終國會係貿易戰晒冷教訓美國
終國成最大贏家

bye林太

你咪幕後黑手

幕後黑手咪就係佢地自己

777大獲了

支持清算習種

……俾個名先得架

唔好篤灰啦屌

咁你搵到未呀

仲未訓醒，仲係到搵黑手？黑手咪班無能on9奶共政府囉

幕後黑手：中共

快撚拋棄啦 屌你老母

成2個幾月都仲未搵到幕後黑手, 你班国安同支联辧係咪食咗濕米呀!

「不會拋棄或離棄香港」就係想咁樣

唔好再講喇 保護手足

林鄭

加多個佔中三子！

個腦裝屎係咁上下

仲講幕後黑手
你搵到3000年都未撚搵到呀

舉報

懷疑係幕後黑手既名單
林鄭月娥
梁振英
何君堯
香港警察
中聯辦
港澳辦
建制派人士
白衣人

快D搵個黑手出來啦 我好想知

邊個想同你自相殘殺

莫後黑手搵到未？

推

幕後黑手咪你老細囉懵佬
維尼呀

叫連仔小心啲，去外國旅行幾個日先返黎。
陣間捉唔到人就是但搵人捉

林鄭咪幕後黑手咯！

搵咗兩個月都仲未搵到幕後黑手

又準備是旦拉幾個大粒佬又肥佬黎又陳方安生

林鄭仆街了

搞手係美國 快啲去打美國啦

佢哋過到70週年國慶至再講喇。

講得出呢d說話已經知佢靠嚇

係小明

林鄭落地獄

中共幾時誅林鄭9族

我會第一次支持中共

根本就係中聯辦搞

老董推通識同推薦 777
RIP

你定林奠要揹飛?

做乜咁咒維尼。

又起大台

快撚d放棄香港

幕後黑手咪就係林鄭月娥囉⋯⋯

林奠後果自負

唔係講陰謀論啲戇鳩野，純字面分析，呢番說話真係話中有話。有啲建制撚準備做condom 都得

支共思維：幕後黑手 就係出黎遊行既香港人 殺晒仍地